[八月染藍] 9988 阿里巴巴衝上300集氣區(6)

開定新post

上啊

LM

跟！

Lm

我247入左，點算

聽日247

冇貨等岩買入價留名

幾短，上望幾多
中美關係咁差

260 ifc

257蟹撚咗

想執小小

新手234入！上呀！！！！

貓絲 想請教下點睇阿里巴巴 香港電視 美團同京東

留名

260表示會坐多陣

快啲上260啦

打算240溝啲
再等佢上250放
等257嗰啲唔好輸咁甘

呢隻長渣有冇so

呢隻其實我會長渣既 都對佢有信心 暫時未諗住溝

都係等8月中入恆指啫
睇下之前會唔會補多少少咁

巴打 目標價幾多

都其實係等緊佢8月染藍
如果230我覺得可以入下
諗住短期目標300先 到時可能走少少先

8月中會上到咁多咩？
所以都1516緊 240左右入多少少

你本身咩價入

早二個星期應該有機
依家睇返同目標應該有啲距離
我果時260 就係爆升果一日入 入得衝動左
我覺得230入係最好 依家入你有心理準備會坐下
不過我對呢隻比其他科網有信心既 QQ同外賣仔就用黎食快餐

睇pe係咪真係有用咩，如果下個月美團業績好pe應該會低返
Btw會唔會講下pe過千既zm

暈左唔睇 8月中染藍再醒返

中線係幾耐度？ 其實我放係6969筆錢唔等用 如果中長期都好咁我唔放up

琴日放左 今日想低位再入翻
短期內papa升唔穿250架
呢排炒住波幅先啦

多謝貓絲解答之後趁低補啲阿里巴巴先

而家見佢落返230 240每日係呢啲價位上上落落，已經睇到冇感覺咩都唔理坐到佢升返上去

貓絲隻領展仲唔插既

今日trade做左啲咩動作 跟下得唔得

$16 有1810 走唔走好定買小小熊仔對沖

題外話，有兩隻賭股輸緊錢😥😥，好唔好轉晒出黎入9988或其他呢

染唔到藍就好笑 暴跌

200同金沙，一隻17一隻33

搭單問，泰格抽唔抽得過？

唔等錢洗住ge,不過係心急想快d追番d錢

巴巴今日跑輸外賣仔

股災係撈貨好時機
除非個股災原因會影響間公司第時增長

大笨象

絲打點睇200億嘅希慎？

咁聽落好似9999仲好過9988咁

9999業務比較單一集中 一個國家政策就好易收皮
如果係買遊戲股 寧願直接700好過
起碼業務分散多元化d

唔關事，就算佢染唔到藍都唔會暴跌，佢唔係靠呢樣野嚟維持股價

睇你分析 又袋錢入袋

之前253 左右入左3手 9988 ， 等佢升

幾錢可以入呀

貓絲琴晚玩kodk係咪賺多左層樓

其實點解個個都話9988 估值吸引
但又追唔番700， 3690 d 升幅
之前有d人又話關softbank 減持事，但好似softbank 定左減持方案都唔覺9988 有跑贏番

無北水呀
就算外資炒起左邊個接貨呀

其實無港股通，北水有心炒的話，都可以炒上去，睇隻6969 炒到咁癲都知，呢個星期先入港股通，但一早都炒起左
不過可能9988 美國上左巿先，巿值大，外資持貨多，貨源唔集中，所以炒得無咁癲
只係9估

貓絲 你覺得想問下1347同3690 幾錢左右入得？
想拎下意見

貓絲 請教下宜家現價入9988制唔制得過

8月係咪準備開車啦

咩位追入去 強烈建議你開個tg group

隻823上返61 係咪穿過左條下降軌

點解咁肯定會落到230附近？ 會唔會市況轉好 一直慢慢上

絲打貓，點睇金價？d人話望2300，由1500睇到宜家都唔敢入，宜家先追驚唔驚

1347早兩日miss左 追唔切
應該回番幾多先考慮好 28？

絲打對巴巴好有了解同信心。想請教下市場依家只睇好700，巴巴主要利潤為電商，被不斷話佢增長到天花板，有PDD等搶左佢既市場，其他業務又未賺錢，所以唔睇好，市場或者咁比左巴巴較低估值。

個人覺得巴巴面對既問題被放得太大，佢其他業務增長(如雲)被給予低估值，正如兩年前D人唔睇好700咁。唔知絲打對此有何見解?

3690 返返200.

依加先得24幾仲要唔大升幅 300咪無望

如何識到咁識投資嘅另一半

唔該貓絲 我留意住！
想問埋小米大概幾錢入得呢？

1858真係唔知咩事，次次升就一大野插返轉頭....

感謝貓絲打

做咩變左貓絲問股區

就嚟變財演

[member]853升咗好多短線36，1612短線2.1，1858中線36，短線42/member]

15.3有貨，點搞

好，唔該晒

止蝕 就係比人買既好時機

開到telegram group 未 貓是旦 好想日日跟你瘋狂投資

300指日可待

180開始出出入入。始終都係對爸爸有信心

希望呢幾日上返15個幾俾我走

有幾多股？

呢到有冇人玩月供阿里巴巴 幾錢均價？

你係睇好既不如買隻long call玩好過

2萬

冇咁多本啊...

我24X入9988，而家個市咁，睇嚟都有排被套？如落233係咪應該走？定死守？

有幾貴呀…
1萬幾千都無

死守啦，佢都跌唔落，係升唔到之嘛

美股巴巴跌
聽日應該都

頂住

聽日跌到停

700重倉嘅微盟 (2013) 點睇? 見佢依家穿左10天20天線有啲驚, 雖然係科技股...

未入想現價入

Q3今晚出？

匯豐點睇 都算企穩左 係咪可以少注入下

ok 目標買入價 幾多 長遠反彈機會有冇 定會同利豐一樣結局

咁另一面 美股有冇咩心水

想請教下貓姐 3662 奧園健康物管點睇
均價8.6 買左10皮

點解baba係美股成日牛下牛下，pdd個d都升，係得佢跌。。。好似虧左咁，想唔通，唔似科技股走勢

應該喺你問嘅時候加

支付寶反壟斷
星期1係咪有平貨買

太大隻

呢隻我都好想入 但係好似有官司打緊？

260高追左仲要有壞消息

手揸一手239買，星期一都係246走左先等低位再入

我247.6都驚緊

希望8月會衝上去，入手就係期望佢8月升

都幾難染唔到

做乜唔買美團
又平啲

因為700冇第二上市
9988有第二上市 啲錢分咗2邊

我外賣仔都有入，但呢隻短炒為主，早兩星期高位入左，而家溝左貨就由佢擺下

190入左3手 諗住200放

而家個倉全部都係科技股，如果想趁而家低位入一隻被動收息防守股，2328定1398好定941好？

捱到染藍睇下
都無起息就收佢皮

已經妹妹下 仲要有壞消息

係。反龔斷
買左好多爸爸

多謝分享。想請教下google想退出中國雲市場，對阿里雲會否利好？阿里雲可以三至5年內達理盈利？

騰訊雲對阿里雲有威脅嗎？

想張支付寶同微訊收歸國有，
所以d大股東不停減持唔係無原因

唔係fake news 真係會查
估計唔會有咩問題 志在放風用回血劍

又話螞蟻上市

查數個度已經講左話無相應動作啦，唔好亂傳，市場已經夠亂。

聽住先啦，7月頭傳螞蟻會上市，但係螞蟻都繼續否認，

兩個禮拜唔夠咪又話會上市，

好消息都否認，壞消息更加唔會認

京東爬左頭

是旦貓 點睇恆生走勢 現價抵唔抵追

....外賣仔升10蚊....

講緊隻恆生銀行

Baba 升撚到

9988牛fat fat

美股既baba咁勁，港股既baba垃圾咁

Adr 252

唔會，繼續係到上下郁

好似係港股同美股既投資者唔同，所以會有唔同
我都唔太清楚，等呢到既專家答

其實想用銀聯取代

之前260走左，琴日246補返
衝呀喂！

多數都係高開低收.........

總於破250

遲啲又補裂口架啦

冇機會入貨了

我都試過一次33入
已經係嗰日既低位
之後跌到31已經止蝕左

15 16應唔應該今日入9988
本身一路想等佢回落240先入 點知愈升愈上

過兩日股價會唔會比美團追上😨

今日不了 遲早落去補裂口

8月有咩消息 對baba有利?

公佈入恆指成份股

Quarter result + high chance 入hsi

講真，呢家先入市而又想跑贏大市既話，得番9988 值得博

好想沽但理智叫我唔好
等佢回到240再加好過

入唔到恆指就gg. 200

幾時先可以入北水名單？

其實恆指唔係特別利好
被動資金唔多
北水先係重點

我估佢入左港股通
qq d錢真係一車車落黎

最好跑得快過外賣仔...

幾時先會review ....啲錢去晒買外賣

下次好似係9月？

雲計算係呢次業績既重點
增速保持到50%-60%就得
但雲計算收入佔比提高到可能20-30%加開始穩定盈佢估值就會跟番成長科技股
同埋雲計算真係好好賺
最驚係core commercial唔掂 不過第二季睇落應該ok

美團又破頂幾時到巴巴

美團miss左我唔覺得可惜
呢d錢我真係冇能力賺都唔到我賺

巴巴多數升10蚊， 第二日回5蚊....

呢個唔係恆指？ 定一齊？

唔敢入外賣仔
上星期190入左200已食 得個望字

巴巴加注我最安心 因為知點都有得上 只係擔心入個價靚唔靚

你老母 人地外國勢力納指破頂
恆指個科技指數仲鳩下鳩下

俾力D啦好嗎

佢主要收入好似唔係外賣 係旅遊？
佢有搞好多嘢，機票酒店火車團購

其實乜都有
搞到微訊一樣

美團現價入唔入得過
怕怕

之前一路18x唔入而家先入

終於都升返啲

貓絲 如果美股調整隨時會帶低港股巴巴？你點睇呢個情況？

之前冇睇呢隻

阿里餓了麼發圍機會？

據內地傳媒報道，美團() +12.800 (+6.381%) 沽空 $6.49億; 比率 10.423% 取消了支付寶支付入口後，自8月份以來，在蘋果App Store美食佳飲排行榜上，阿里巴巴() +8.200 (+3.339%) 沽空 $16.23億; 比率 36.200% 旗下「餓了麼」反超美團外賣成為排名第一的下載App。

而據統計平台數據顯示，7月29日美團取消支付寶支付事件當天，「美團外賣」下載榜排名仍是第一，到7月30日「餓了麼」則反而超過「美團外賣」成為排行榜第一的App，並一直持續到現在。

大家靜靜地咁.... 唔好咩

餓了麼得團購同外賣，冇做旅遊
應該唔夠美團鬥

真 之前美團18x又驚佢回返去170 而家破埋頂又唔驚 去問追唔追得過

就算巴巴一樣，唔知點解咁多人入手價係250up ，有跟開巴巴應該200樓下已經儲哂貨，連我老母3月中見佢跌穿ipo價都識得叫我幫佢入5手

美團諗梗放唔放，等佢回跌返少少先再入之前高位入，蟹咗一排

SP左諗住有貨接

阿里有飛豬加落去有幾難

終於到入個個價, 快D升到300, GOGOGOGO

美團同阿里幾時drop 番落去比我入番貨

但係有a股，香港會唔會難炒得起

一日升10蚊 之後又每日陰d陰d跌返落去

王興應該係記恨巴巴所以咁，我對呢個人有保留，可能有才能，但太記仇，成日追擊巴巴。其實都過左去，合作更有利，覺得佢太小心眼，格局唔夠大

沽注9988
套d錢出去炒外賣仔

唉呀放左啦諗住賺返啲先低位再入過

如果入唔到恆指, 應該立即去返230

smart

唔會入唔到，但驚入唔到港股通，無北水大獲d

入得藍籌好快會開埋港股通架啦

過兩日drop 番落230架啦，次次都係咁

外賣仔219.......

3月果時中左一次伏.......

咩價會放

藍咗之後再算

勁. strong hold 咁耐
我strong hold 9988....仲係紅色....

諗緊今日好唔好放左佢先

外賣仔cls

阿里係咪瞓醒

今日唔沽好驚聽日又回10蚊

係所以打算今日放，等佢回調返再入玩左一排覺得佢岩短炒

個biz model 太貼地
好似冇乜ff空間咁

200入外賣今日放了
又有啲想買阿里

咁快走左?

有d想走 好驚佢聽日又回

好大機會. 不停loop +10> -8 >+5 > -3 ............

入左200lc早放晒

236冇買到想追

而家都好平

入啦仲未炒起

追多一手 @253.8
呢手短炒用，8月尾岩價會走

高位入咗700
係咪會收皮

今日上到咁高，覺得佢會跌返落去賺少少，岩價再入過仲好

我258呀

現價差6蚊洗唔洗等九月

落得返240咩

好多人睇佢入恒指，好難大跌

同埋一浪高過一浪

幾時知入唔入恆指？

巴巴走勢幾健康
長線之選

9988成日玩裂口高開 之後又好快去補 吹漲

佢香港係第二上市
美股先係第一上市

美股跌完升完，香港自然裂口

香港跌完升完，美股果邊又會出裂口

特色黎架，唔好理咩補唔補既技術分析

屌 又到連登仔集體吹奏
即係水尾

仆街阿里 升又升得慢過人

貓絲點睇1137

Trump trump 又講野啦.... 聽日又還原基本步

trump trump 有咩講，搵吾到既

MGM幾殘下喎

TRUMP SAYS HONG KONG WILL NOT BE A SUCCESSFUL FINANCIAL EXCHANGE ANYMORE

TRUMP SAYS HONG KONG WILL NOW `DRY UP' AND FAIL

"For freedom, we gave them tremendous incentives ... they took massive business away from the New York Stock Exchange, Nasdaq, all of our exchanges," Trump said in an interview with Fox News. "We've now taken that all back, Hong Kong will not be a successful exchange anymore ... we're going to make a lot more money now."

Am I missing something？ hkex點搶到 美國交易所生意
中資股會去美國list ?

無知一問 會點影響大市啊

要睇佢有咩實制措施 ，單單呢篇news .
聽日388可能會跌一跌掛

真係要跟下貓醫生學野 btw我偷左位入baba 望住8月先

Avg 245
都算高j架啦

仆街啦 限制雲服務

咩

希望今日 可以靜靜雞咁贏

咁幾時爆升？

又係大市差，9988升唔上
但同時間估值平，又有染藍等因素憧憬，最後跌唔落

現價入好唔好

阿里真係痴痴地 最多利好消息就係佢 但佢個價跟唔上大市/ATMX
呢家都就快俾美團追過 美團仲要呢排多負面野 就黎屌米個升幅都拍得上阿里

美團個價就快追到阿里

700又跌返落去，屌

之前24X入左 好想呢家走左佢套返D錢放係其它短炒住先, 又驚下個月會爆返260

我覺得月尾前會到280以上
如果雲計算增速保持60%以上 電商增速冇再放緩

短線唔好玩呢隻
睇佢慢慢陰D咁上300，不過要年尾或年頭先到價

如果用 sum of parts 去估既話
巴巴有排升
Cloud
電商
旗下investment ( 螞蟻）

終極一升仲有港股通

成日想炒呢隻野波幅...成曰240 - 25X之間遊走 個價又幾硬咁

果陣由23x暴上260 ，引左好多人買

都係既..不過呢隻野咁多利好, 肯定好多人都會高追 只係個價真係係到磨
先有科技股, 後有隻昆蟲再染藍等 個價都爆唔上 又有好多間大行唱好 呢隻只好玩超長線

但係點解會爆唔到上去?
我地預期到有呢d野,但係就冇人炒上去

12號700業績 14號齊齊染藍

都唔知你地急乜

因為巴巴增長真係放緩
但我睇好呢個疫情令佢增長加速番

個個都話好....就比外賣仔追到...
strong hold 緊 驚未返到定鄉就比trump trump ko

我地係散戶
個市場係mixed 既，
Company既前景向好，
但一樣有人會睇淡 let say 美國加大制裁中國呢d political risk 。

冇北水炒係咁
有左北水後，先可以fair咁比較。
所以用700同外賣仔比較就見到北水既威力。

反而9988入左港股通後，我覺得大媽會 止賺外賣仔/700， rotate 去 9988到

我意思就係散戶都睇到咁多利好,但冇大戶炒上
係咪利淡因素都唔少啫

8月唔到恆指就慘...
北水都唔知幾時先review
trumptrump 打晒開口牌...不安

大戶都會輸錢or 跑輸大市
同埋睇下你講既大戶係咩人
巴巴既走勢，quant fund 一定唔會炒佢，冇波幅冇升幅

D so-called investor 都只會慢慢咁加注

靜啲啦屌
不推文回覆識唔識呀
連燈仔

侵侵搞baba反而更令佢有機會入北水

都係自己友 唔係唔幫掛

當股價由180 直爆上257歷史高位時
連登仔： 但係點解會爆唔到上去？

有無講8月 恒指幾時講野

Baba 咩事？

怒跌

1-2%

成班連登仔反中
但搶住買9988

利申 月供巴巴

我係黃絲，我只可以買毛記葵涌

Tim Cook 奶共左膠，你仲買AAPL你對唔對得住手足

Free fall

多圖=1張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

BABA會唔會搞到9988染藍都升唔返260高追咗有啲淆

中國市場大，唔怕
而且巴巴核心電商如股飾化裝品等品牌野佢地都未做到

講真，比起700巴巴都增長快，呢幾年700都係增長10-20％左右者。。。但有50倍pe

瀉藥咁，聽日9988實跌返250😖😖😖

其實個個都知QQ pe 高過 BABA 好多...點解BABA 都係炒唔起

企到250我都覺得係好好

baba美國雲業務唔係好少佔比既咩
同埋本身都唔預佢係美國打得贏amazon ms 啦

跌2%都唔夠
放鬆d啦

但係咪唔知幾時會開港股通

我睇年尾前

知情人士稱，在阿里巴巴去年首次登陸香港市場前，內地和香港的交易所就曾達成一項協議，其中包括把第二上市及同股不同權的公司排除在該機制外。他們表示，上海、深圳和港交所尚未同意破例或者為阿里巴巴修改協議，不過這種情況將來也可能會改變。

知情人士表示，港交所已向中國證監會提議作出調整，但中證監尚未決定修改先前協議。

港交所發言人回應稱，同股不同權和二次上市的公司目前未被納入港股通，也沒有先例。港交所期待將來與有關各方討
論這種可能性。

講到無乜可能咁

而對於阿里巴巴最終能否被納入港股通的看法，有專家認為，港交所未來還是會為第2次上市的企業去做改變。外界好奇阿里巴巴何時才能被納入港股通？有劵商指出，恒生指數公司每隔半年會進行1次系統檢討，預估阿里巴巴最快將於今年6月審查被納入討論，若無意外的話，在今年9月應可正式納入港股通。

希望真

港股通關恆生指數公司咩事

一起身睇以為自己睇錯

Trump 好撚嘈

其實佢輸鳩硬

Ban 700可以去到好儘
但細節未出台，暫時未知個scope 有幾大。

總結：市場好多嘈音，但玩derivatives 既今日好好玩

高追左
諗緊走唔走好
主因係驚美國制裁

屌
一起身想死

走鬼丫

Same 平均250 唔知佢可以跌到幾低

屌 股災

黎料

早知尋日走貨 屌

係呀 又7左

唔通chine joe當選中美合作你會開心啲咩

我信念唔夠
比佢震左落車 算平手走
Set盤到出貨 中間跌左2蚊

屌，跌撚咗成$40

$50啦

cls

9988跌到240仲唔執?

咪喺玩我哋中國人

好彩聽左貓絲講無入住
想問下貓絲撈貨時間到未
定下星期可能再跌

入一手你輸極有限啦

睇黎$500位有阿爺頂住左

港女想學人玩V彈

700 rebound 得好靚

十字星加大陰燭，我覺得應該睇定d先決定買唔買，大家點睇？

Trump trump 可唔可以咪撚煩啊

3690
700都反彈緊
9988仲係停左係到

搞9 抖音咪算

巴巴點解仲唔改香港第一上市 都殺到埋身

跌咁多都叫無人咁金

應該一步步，抖音只係試水溫，之後就微信，淘寶，支付寶，騰訊手遊。有咩理由你中國可以賺外國錢，唔比外國人賺中國錢？

我好唔鍾意共和黨 不過對香港嚟講都係佢哋強硬啲 好矛盾

跌左成16蚊都唔金

之前吹風話搞 好多都話9吹唔做野
依家簽埋法案 仲講到明話只係第一步 陸續有黎
我就真心驚啦

思路正確
假如中國開放個場市場比 外國科技公司，9988 同700 既 係中國既market share 會唔會比人食左？

隨時成個黨都無埋試下解網禁
真係加辣落去都只會賣外國業務，為左幾間國企，亡黨點算。

都肯定會
中國人咁多年黎都係口裡說不 身體卻很成實

硬件 eg 車、手提電話 就一定身體很誠實.
但講真，9988 既service 真係唔差過 let say
Amazon,

蟹了
唯有同自己講，中長線會升

我都係，之前都跌唔落，宜家手揸10手，想加多5手

好似個個星期五都會奶一鑊甘既。 入唔入好呢。238$ 有8手

未回水比 美股baba investor 囉
公司cash level 夠，再唔係issue debt 又得姐

轉行賣外賣

咁快又彈返10蚊

轉外賣算啦，唔好浪費時間落隻垃圾巴巴度

拉長計，買平/買貴個幾蚊，對成個回報計,真係微不足道。

炒唔炒得起既問題 唔係講價值

D 外賣仔 好值錢
D Private Equity 爭住入股去d private 外賣仔公司
大家都睇住3690個價去計

Baidu同Google
支那人邊個仲會用Baidu

內地網購要配合物流 就算9988開放網購生意 根本上外資都係完全唔夠打 至於雲計算已經佈局亞洲 市佔好高

Agree 所以對阿里巴巴嘅網購物流生意從來冇擔心過 而且只要經濟回復正常 通脹gmv都會上升

外賣仔跌到210入唔到

Agree
如果全面開放既話, 我諗得外資得Financial service 會入去玩之餘又賺到錢，which is happening in China.

到時會唔會唔同市場?
電子產品/貴野就外資，洗得起錢既人想買到正貨?

不過中國係驚social media入黎啫
都唔係為market share啦

唔會啦
Wechat is more than a message app la
Embed 左好多function ，liked a supper app
不過我地香港人用唔慣/用唔着咁解

我覺得唔會
如果以社交媒體計，基本上強者愈強，你朋友9成9用wechat and associated 朋友圈，你根本唔會用fb, 除非你單機mode

個issue就轉左為： 多唔多人轉用fb 而最後令到 wechat 變做單機？。我覺得都唔會, 正如上面講，wechat 本身 既function 除左社交外，有大量add-on , liked wechat pay 同 mini program ，一個app 可以做到大量唔同既野，極方便。

貓絲 呢一轉騰訊你打算等佢回調到幾多錢左右先會考慮入手？

收到 現價黎講你係咪仍然認為阿里巴巴比騰訊吸引？

同意，仲要睇兩邊市，又唔同時區，香港跌完美國又跌，之後香港又接力，好似骨牌咁。而且美國咁多科技股，巴巴無係香港咁輕香，估值就低d

Same, 但依家講真係避險股，又有北水，佢食哂個勢

但好多時風水輪流轉

我覺得佢地未必會係美國退。。。

其實好多都睇巴巴既雲業務有冇大增長，我想了解佢係會點增長?係多人用多左用戶佢先有增長，定係可以係原有服務再有增值服務帶來增長?

我擔心係如果係前者，如果中國本土用戶飽和(當然短期唔會)，考慮到極端D中國以外都因為美國而唔用阿里雲，佢雲個度會否無左增長?

如是後者，係用戶同增值都貢獻到阿里雲業務既話，就樂觀好多。我真係唔太識，請教看法。

PDD隻妖股仲升過。。。

500入唔切 520入左1手望佢12號抽返少少上去

搭單問埋 恒生同中銀香港 相比
贏恒生嘅原因係咪中資背景

謝謝解答🙏

呢個勢會唔會跌到230

$30 > 停牌 > 現價私有化
劇本一早寫好

係就快

6969 應唔應該現價入？

個個喺9988問其他股咩玩法

等佢跌。跌到咁上下 再溝。 跟手打暈自己 幾個月

其實都想睇下大家對巴巴業務發展既睇法，好似佢電商以外既業務，因為無用過唔知優劣。好在貓絲同其他巴打既分享覺得此帖係少有理性討論基本面既地方（唔會一句中資就無得討論）,變左問股區就

基本面討論可以學下野

但依家美國話會制裁埋巴巴同騰訊
星期一係咪收皮了?

大家會唔會月供9988 , 想長渣, 上年牛市開始月供舊經濟股但蝕到hihi

source?

240可以一溝

其實點都會制架啦，大家唔會覺得唔制掛？反而巴巴無乜在美業務，最大問題係在美上市only

我覺得一手手買靈活d

個point 係具體既制裁措施

星期五美股果邊跌左13蚊 星期一應該一開波已經可以溝

宜家中國 同 美國trump 兩隻小學雞
講句野 都可以玩死我地

今日又有名單。

星期一 可以溝貨

唔係話只會追擊we7咩

星期一港巴又跌，應該真係見23X

唉

我已經準備好架啦。跌啦。聽日 留名trumptrump又封殺中資企業。再後補幾個膠官名單。

好撚多個裂口，你想補邊個？

你覺得銀行股仲有前景咩 低息環境之下

貓絲港巴有冇貨 點睇之後部署？

阿里巴巴喎...我以為你睇好

美帝會進一步制裁中資公司 長遠黎睇仲有前途？

快手急挫落200啦

同上 當然短期係壓低價有助散戶入

後繼會唔會比人制裁完 一路冇力升？

講緊長線投資 年計先有回報

個topic仲話沖上300，唔穿200都偷笑啦

唔好睇小連燈

係咪真係跌落200架。唔好哄我開心啵

咁歐美有生意就實有負面影響既 細d姐
投資者信心都其一啦 不過呢度講價值投資長遠實升既 不過早排入貨既就坐下先啦

我覺得似打口水戰多D 份行政命令都無乜details既

講真港股無幾隻係巴巴呢類優質，有增長有潛力又低估既公司。

我唔當佢係電商，當佢係科技基建股，電商為表，科技為裡

8月中 270一定摸到

貓絲諗住咩價位增持？有無望23頭

得呢隻中國野有信心長揸

唔驚美國禁制?
700個we chat被人禁
星期一 一定大跌
實拖累同系既巴巴

巴巴對美既exposure 有限啦，即係對業務上影響有限，如果你講既制裁禁巴巴用swift 既話，咁我all in 黃金避險算。

禮拜一如果市chok 既話，玩derivative 正

港巴長揸唔怕佢跌啦 跌極有個譜 呢排襯佢跌就入多幾手 八月實上260up

貓絲想問下你 ，尋日$377入左388
可長渣？定如果星期一升食左糊先？
聽講咩農夫山泉黎上市 長遠又有螞蟻加中概再回流
季檢又會唔會影響到佢？

Lm 9988冇貨

金管局 又出聲。同英美割席。 單方面啊。係香港無法律效力...

為左個11人。賭上成個香港

其實香港已經被決定左..

如果兩個小學雞 瘋狂 不斷警告/聲明/譴責 對方。
匯豐乜撚野鑽石底都死

中國宜家靜係死淨把口。話唔怕唔怕。
又警告埋日本。 呢鋪地圖炮 佢仲唔支支

咁都有負皮，因為我講中資股有優質？

放得個制裁太大，如果擔心一係短炒，一係對公司唔了解而無信心

如前者，巴巴唔岩短炒，如後者，唔了解做咩又買

結論：怕就唔好買巴巴，買你放心既

其實人哋一早撤緊業務走
佢第二上市香港都係為咗咁
佢係第一隻回流
根本大多中國業務
驚西
隨時退美國市都得

乜撚嘢同系 從來唔係同系 業務完全唔同

入埋恒指 隨時預備美股退市

認同，但美國未必認同
但疫情下咁攪事真係對件事好？

Trump根本唔理疫情
佢只care
經濟（大企業)數據
選票
利益
中國係咪美國敵人？好明顯唔係
大家都係做show為選票
佢係一個商人

有點感覺佢係想上但總係某d位被禁住，又跌唔落，應該係反映市場有驚，但又認同巴巴現價有利好，未被充分反映

當然啦，對佢有信心，但都有點不忿佢股價落後既

屌3x PE係咪 易升難跌

一定chok到仆街
我已經準備入put

1，2個當人地hi錯制囉
啱聽咪得

數字黎姐
其實康復既人都好多
死既又係窮人同廢老多
有錢富人名人有幾多個中招又死埋?
從來無報過
最多中過招但最終康復
係cctbb先日日報幾多幾多確診懶恐怖咁
支那專家一黎即刻回落
幾撚勁呀
根本一切就係政治需要

凍結官員呢步都做到啦 我睇就唔似口水 一開始搞tiktok 之後準備到700下面個wechat 巴巴係目標都唔奇 好難講
不過呢到有人話業務少 咁其實大可以無視制裁 低價掃仲開心

其實係呀 香港70歲下有冇人死？

巴巴冇乜可以搞到

你知唔知佢收購同入股左幾多美國公司？
螞蟻都好似有 如果要搞真係搞唔到咩 巴巴都好似比印度點名 睇定d啦

大選後買好啲

要搞一齊死用下腦就知
Trump係口水戰 攞選票

均價$17x 有幾手驚閪

你用下個腦就知唔係口水戰就攞到選票

都係 我見佢好似主要收有Vendio Services同佢仲有AliExpress 主打外國市場？ 純粹覺得呢排d波動會大好多 不過都係個句長揸睇基本面咪算

唔討論 你真係唔識

封tiktok係咪口水戰 就係封完對自己選舉有幫助 宜家咪做左 咁呢d行動叫咩？你仲留下佢玩Twitter 時代個種口水戰咩
想學下野嘛

不過好難講，精英階層部分對中國有敵意，對中國企業，尤其科技自然有陰影

正如你講，科技係大勢 係中國仲係始起層段，700同巴巴又係中國科網龍頭，你真信個trend，呢d公司長遠係得益，其他聲音都係短線雜音

好似鐘記咁講，我地政治野好難跟貼，亦估唔到，最簡單係了解基業基本面去做決定。相信如果係好企業，價值終會反映。而巴巴個人覺得主流仍以電商角度睇佢，加上其他原因，造成低估，反而係具信心既價投者既好機會。

點解好明顯唔係
你可以估到一個獨裁者點諗咩

最己個段好中point

你好我好
美國都係用緊中野標準做野啫
Google , Fb果堆被禁又唔見話你好我好

比你入到黎又點，咪又係無人用，當年google蝕住走
人地中國apps搶晒市佔率，你後來者冇得追
所以Facebook都無好強硬咁屌過中國唔比佢入

搞笑

美國禁,就係美國仆街,搞中國
中國禁,就用心良苦,俾你入黎又點,都係蝕
仲講到好似岩岩先禁咁

5毛多 睇到頭都痛

開左冇人用
同唔開放搞到冇得用
係兩樣野黎

貓絲，我爸爸24x有貨，聽日睇怕都穿240，你覺我應該先放再低吸，定由得佢回下氣好？好忐忑

777 個細仔 失埋蹤。唔知今晚講唔講野呢。尋求美國協助呢

一家人齊齊整整先係架嘛

同你差唔多 我238 有貨。再跌我再溝。扑暈自己

我覺得似財演多過討論，成班人打個number 問貓絲點睇；入手價同目標價 不過貓絲唔介意就算啦我睇完當學嘢

都好 希望可以低開多d入貨

好心你啦 你拎住幾多手9988呀 咪又係散戶一個

驚政治市嘅話 你不如11月美國選完總統先再入市啦

利申：我喺非中美問題上都反trump 但見美國制裁班狗官好開心

same here

下次topic頭加埋呢段野

短線灰 但中長就快啲跌多獲溝貨

我得幾手貨仔 雖然輸錢
但大是大非前 唔會好似d人淨係睇利益
支持侵侵打7大陸 一定要打到佢跪低
話明攬炒 唔犧牲邊有成果

家人最緊要

777: 禍不及兒女 我深表遺憾 並且強烈譴責呢啲令人髮指既行為。

半年後再睇，無事

個個睇趺果時就升俾你睇

雖然星期五跌到有啲驚，但見到個名單又心情舒暢晒，真係和你攬炒，我很愉快

政治市係咁架啦 你估股票實升啊

你信唔信 外國制裁or中國反制 會陸續有嚟

信嘅話 你買定7500 一係 去put 吓巴巴或者買吓熊仔 ，到時你一定希望trump日日嘈

不過睇死你都唔敢買反向架啦

番左香港即
講到咁嚴重

今日繼續跌，我既牛啊

話明制裁點會升...

巴打星期5收市入?
不過700真係唔洗驚,諗下咩位溝貨仲好

$450左右可以考慮溝貨

今日穿唔穿240

難啲，再穿就見235

買中資準備破產啦支那狗

入貨時機？

依家都241

冇leverage 情況下，輸哂都係本金姐，未至於破產

fACEBOOK 無強硬屌因為佢仲諗住可以有一日入到黎
ON9仔
講野成個藍絲狗咁

藍店，不了。

我250 有貨
想再溝

唔好啦，落到230會好驚

on99
咁你快d買黃店股

282 （壹傳媒）。今日急插，抵買。

再跌d啦唔該
220最好
想入10手

就變仙股

上年搞收費會員果陣好多兒登仔吹捧話買
希望佢地唔會hold到今日啦
真係輸撚死得返20%

快d買快d買
五大訴求呀

211啦起碼

今日想240入手溝貨，貓絲覺得好唔好睇多兩日穿240先?

今日242忍唔住入左兩手

508入左一手700博拆股

有冇人有入9923

200先考慮

今日咁高調拉肥老黎, 唔知會唔會trigger埋其他五眼有所動作

546入左2手就嚟過IFC

跌穿235先可以建倉

應該會越來越多國家制裁高官

240明顯短時間支持位
今日咁多股巴巴跌2%算係咁

今個星期會唔會落到235？

235係牛證重貨區 我覺得巴巴最近20天線有支持黎睇既話 240好硬

冇9988 但想入返兩手

無貨入少少無壞,但係有心理準備要溝貨

上唔返20ma 245 睇嚟要再落？

識睇幾時係底個個發左達了
覺得岩價就分注入啦

啱啱係咪好多藍絲笑蘋果

我上星期隻牛打左靶，唔見2萬

起碼落到230
衰d就226

黃色經濟圈 支援肥佬黎

唔到 $0.5 唔撚放繼續入市推撚到蘋果變火箭

簡單講，每人幾千蚊入市，已經可以打個好明顯嘅signal，仲可以推埋上國際線財經版

捐比星火612，就真係捐出去
入蘋果之後年年收良心息

243 入多4手。 聽日我買佢升

9988 pe同700差咁遠

如果8月14號會升應該點都入貨先？

其實多數入恒指會跌先

有無人等緊螞蟻上市大手買

大家都係中國野。躺著也中槍。

自己睇

Clean Cloud

To prevent U.S. citizens’ most sensitive personal information and our businesses’ most valuable intellectual property, including COVID-19 vaccine research, from being stored and processed on cloud-based systems accessible to our foreign adversaries through companies such as Alibaba, Baidu, China Mobile, China Telecom, and Tencent.

講完上市好似未有消息

會放d 9988 買螞蟻

呢隻股都好驚
係都驚700啦

今日241追咗手9988, 放咗隻1810

Adr穿撚埋240

聽日睇怕都跌落237

你地就爽

唉 嗰陣美團同巴巴我揀咗巴巴

我兩樣都有入，興幸美團呢幾日生性，補返巴巴蝕左個啲巴巴聽日準備好溝貨

6969現價可唔可以入

邊撚到有穿

有好股唔早啲叫入

努欽: 不遵守美國會計標準中資企業明年底將被美國證券交易所除牌

有D覺得呢句係向住巴巴

同我升

爆升兩蚊

痴線$75

要穿240好似有啲難度。。

騰指大回 baba會無影響咩

人呢
係咪偷偷地入左又唔敢嘈

笑撚死 又要拎出嚟bin

日日都係240-250妹

係咪14號之後會爆

道達爾中國與阿里()簽戰略合作 推動在華業務數字化升級

??

各位點睇6185?

馬雲減持咁多 跟住走好似穩

炒到尾水

咁快

轉燈

9923 癲撚左
一下急插左20蚊..

30蚊都黎緊

$55

入得未

Fking crazy
不過隻野都升左好多，呢d錢真係唔係人人賺到，好似壹傳媒咁

好多人set $80到價姐
要賺嘅都賺左

真係有趣 呢幾日升到咁恐怖
不過唔知會唔會有下一輪升

個個講其他股我又講吓

最近買嘅唔同版塊都不停蝕心很累 唔捨得止蝕

呢排成個市都差啦，非戰之罪。

唔止蝕因住渣都無

2163 遠大住工有冇人睇開

59入左，唔知點好

其實都睇到巴巴係度攪科技賦能既科技基建公司，唔係單單既科網

我自己都有舊經濟股，2588，帳面輸唔少。。。

咁788又唔同既，佢服務三大電訊商，但又係佢既老細，賺錢唔會多。市佔率高達97％以上，只係中國玩，增長唔會多。788又重資產，同巴巴唔比到既

我覺得市場因呢次疫情，慢慢中意輕資產模式既企業

日日陰d陰d跌

特價時段?

心郁郁

外賣仔現價入唔入得過

baba 都幾跟市 完全無自己優勢

去番210俾我入得唔得

今日當然入d 8473先啦

入早左
而家倒跌

近呢幾日唔見貓絲

點睇之後既市呀

14號係咪有機宣佈染藍+港股通 ?

染藍only?

要聽意見先識買股票註定輸足一世，你幾時見過大戶問人幾時買幾邊隻架丫哥！

咁我覺得佢分析得好，睇下人地有咩見解啫

侵侵講一句成個市可以完全逆轉，其實我覺得問邊個意見都係多餘，自己睇圖炒反而仲實際

港股未來2-3個月都有大量政治風險

個幾蚊就由佢啦
你短炒食格字就另計

有冇人會抽新股

都明，怪自己成日睇錯市

點解人地睇得咁準

染藍only 港女通要9月先有機會入到

有咩新股

抽啦 但未上市

未*招股

是旦貓點睇intel?

信老貓再世好過啦

823都係咁講 58 睇到佢升左10% already

貓絲點睇3888
41.8有貨點部署 應唔應該止蝕

成交縮但抽升 唔係代表愈少人驚 愈多人唔賣手上既貨？

近排有咩推介

貓絲電子煙走左未？如果無貨咩價位可以入手？

穿頸線35止啦

貓絲講左穿40要止賺止蝕啦 6969跌到穿哂線你試吓32.8買

明白

睇吓35.8 50天線守唔守到

我今日都止左隻穿哂線嘅物管 好心痛

聽日其實諗住升跌都放算

隻隻科技股除咗3690都好有雙頂feel 但好難想像佢哋可以調整到幾深今朝238我都唔敢入阿里

支牛呢篇我覺得講得幾好
其實科技股係就黎唔掂

唔買呢堆科技指數股 都唔知仲有咩可以買

買銀行股又唔掂 買藥股又升唔起

敢買啲嘅就係買車股 175 2333 2238

唔通要轉買買航空股油股？

有財力實力既科技股驚閪 講到佢地唔係做實業咁 仲以為係當年2000年

之前既統計，多數染藍都會跌一跌先

238唔入 陣間開市應該一開就248
同500頭唔入qq既人係有錢唔識執

係咪染唔到藍？

阿里長線點睇？

唔係星期五先公佈？

升

染完多數會跌wo

聽日染藍 驚閪咩

好消息出貨
大戶鐘意同散戶逆向思維

好似匯豐咁，個個沽咪夾撚爆你哋

聽日係恒指季度檢討

港女通係幾耐檢視一次？ 想留意有冇其他股要夠50億先入到

今日生醒了

笑撚死 又要拎出黎binc

一兩日後就要跌返

即係邊隻入藍？

美團 阿里

小米唔知

【獨家｜成美國制裁下一波】中證監急開路阿里巴巴「走佬」

要喺240-250玩幾耐

快啲走
阿里回A

光大證券預測入港股通嘅股票無9988
應該都唔會係短期內嘅事

今朝走勢都唔係好靚，入唔到再跌穿238唔出奇

20/8 出 earning results,睇下可唔可以借勢 突破到 260 or 下插230

業績實下插 快走

大陸企業業績會插架咩
任作架喎
Gdp個個國家大跌我地祖國都大升啦

wechat不等於微信
阿里巴巴不等於淘寶

點解出面咁多人討論700 3690
冇咩人講9988果d
明明佢收入一定係最高 又多利好因素

700 同外賣仔每日 波幅大，食格仔都搵到錢。
9988日日都 幾蚊上落

9988係用黎慢慢揸

咁阿里爸爸係咪祖國企業先

700邊有升

點會染唔到

QQ係咪特價時段

對佢保持信心，想佢跌返比我入多啲

呢隻唔入有邊隻入到

其實點解美團都入到
個比例好似仲要大過巴巴

本身冇貨 平平地入左一手外賣仔玩下

美國爸爸 係咪要退啦...

佢退左，反而先覺得有得爆升

最好快啲退啦 入港股通仲利好過入含指

係

有咁簡單咩。雖然爸爸無乜美國業務。但係美國咁嘈。搵埋其他國家咪gg

要升呢個星期就應該升

月供呢隻好?

會唔會染完藍之後即跌 好似今日騰訊咁趁好消息出貨

[上望300] 9988 阿里巴巴 數錢區(7)

開左新post有貓絲做財演推得好快

好多大戶接返喎

我睇牛牛即時報價好似散戶接多？

有冇圖
冇牛牛

睇ccass 好過啦

富途明燈

仆街了

北水加香港銀/證券行，唔多樂觀，今日515走哂

應該唔會因為染藍就大升大跌
市場已經expect到個結果
之前個股價升跌已經消化左個消息

係呀 升唔上
放左未？

次次一多富途友就仆直